覺得戴眼鏡嘅男仔或者女仔點樣

利申 有近視但唔太鐘意戴眼鏡

幾好

（靚仔/靚女點都好嫁啦 ）

我都係 而家唔戴眼鏡又唔帶con 搞到近視越黎越深